星期一返工有咩要注意?

背遮唔句野

背熟嗰句野

睇下邊個女同事會玩鞋 跟住post上黎